嘩 平時睇唔出twice個momo對波咁大

成條片淨係望撚住佢

Momo唔係走呢條路線㗎

本田岬

我老婆

不嬲話大

Mina好sexy

屌好撚正

不嬲大 留意左好耐

MOMO

望下個背同手臂先啦，一望就知假大波黎，你地玩過女未嫁？

more

人間性器

啲骨好性感

mina正好撚多

Sana正d

同好

Agger

定延正d

我女人

ok 入坑

志效萬歲

精華

佢偷左mina個胸姐

著呢d 衫都谷胸

唔好再搞我條女

佢唔係身材好成日露條腰出黎邊個睇

不嬲都覺得好大

正撚到

做咩個個係到偷睇我老婆

留名

假奶 不了

見骨大波
會唔會係假波？

摩牙摩牙

正

盲先睇唔出

明明就係殘廁coffee

又有腰

好正 fap 死我

如果momo
三上悠亞根本唔入流

泡菜邊有真波㗎

我老婆 大家唔好搞佢 唔該

睇到扯左

不嬲正

日本妹嚟㗎喎

條女日本人黎喎

on9他盲反

Momo真係正

連登邏輯： 泡菜冇真波 泰國冇女人
仲有咩

日本妹一定純天然

0:17
自己留意下右上角

會唔會係打假波

好偉大呀

留意到好耐啦

momo I love you so much

屌你老母講撚完未

好撚悪呀

正評俾日本妹

Momo並不是sell身材㗎

又要打J了

娜璉呢

呢個死開

MOMO夾實D
我要射啦

你地繼續丁Momo Mina留番俾我

岩啊

揸過啦，麻麻地

麻油先用依張圖

Mina Nayeon Tzuyu

我條女黎，琴晚又屌左你老婆幾獲

尤其係 老母hea 果度 正到

剩係識賣弄自己對波

Mina

Nayeon bb

on撚9，人地賣點係跳舞
自己去睇人對波有幾大有幾大，就話人賣弄身材

一直都覺得佢好撚正

KNOCK KNOCK 2倍速

MOMO

同意

屌你老母，定延正囉唔該

我愛momo

若果我冇睇錯 閣下應該係gay既

定延正囉唔該

This

我老婆對波關你咩事！

好撚大

對奶好似想跳出嚟咁

有冇巴打有Momo fancam share

豆腐咁正都話柒

mina is mine

個波真係好撚大
完全屌打少時個sunny

一睇就知夾出嚟
對波會谷到咁上架咩？
原本應該垂落嚟嘅位平左嘅？

你班青頭慢慢ff啦

你係咪on9嫁 跳起對波唔會跟著上？

無論身材樣貌都係一等一呀 跳舞就真係超晒班添啦
利申momo fans

點睇都係SUNNY大D喎

有冇原本條link

我都覺得得好撚似

Momo sell dancing machine j佢對波同時j下佢d實力同性格啦 表示由sixteen起飯到而家

好撚正

樣衰 Z cup都冇用啦

幾時下海

又要打J

屌....正撚到

要睇就睇J圖啦，咪J我桃子

Momo跳舞真係好有魅力，動作同姿勢都俐落過人

momo

平時傻傻地咁 一跳舞就無得輸 反差萌正到 好彩大猩猩俾佢出道先無浪費到佢

lm

Jyp有無得揸momo對大波波

唔比j呀 過主啦 出面好多女好j好多啦

好想狂揸佢對波

屌...

件3好正

j左3次

J到虛脫

唔好搞我老婆

扯到上月球

志效仲大

😍

有戴bra最多咪連bra包住咁上唔會半對波谷咗上黎
利申覺得momo好撚正

momo不嬲都有波路 腹肌又正

橘越淮而枳冇聽過?

應該排第2啫

More

sunny同momo差幾廿條街啦
sunny

dw

估唔到定廷都有d波路

而家啲男人已經俾啲假波女洗腦洗到真波假波都唔識分？ 係從未接觸過定真係唔識 定已經盲到覺得理得佢係咪整

娜璉

娜璉最正

假波

其實我都鍾意娜蓮多D, 諗住POST MOMO D大波片引你地去J佢, 唔好J我娜蓮

呢位手足好離譜喎 剩係愛一個就搞momo

娜槤
不過momo靚啲

緊身衫實大波左架啦 不過算唔錯

鍾意娜蓮D性格, 同兔仔牙 唔會J佢

覺唔覺mina係淫底 ?

日本line 3個都淫底

其實係咪得子瑜冇波

曲線求圖成功

淫底

Twice唔係用黎J架

屌你老母

你老母就淫底

屌你老母肥婆實有波𡃉

又要打j

你點知

肥婆都有平胸

邊個搞我Momo我屌爆佢老母

momo真係無得輸 性格身形完勝

得娜璉先真係叫正

條片跳到咁都唔識搖一係假波一係墊

屌波都屌一晚

好似運動bra黎

樣衰到

屌你日本line唔是要黎J的

樣衰Z cup都冇用

好心唔好只係睇波，明明Momo係行可愛路線

你試下跑步戴兩包野係心口睇你舒唔舒服
仲會唔會比佢搖呀ON9

好可愛

志效都樣衰 ，真係眼覺比天高

好正wor

感情好整容feel 唔係微調 係大執個種

識J梗系J mina啦

三個日本妹都好L正

已J死

其實成隊都好撚正

睇志效細個d相簡直係驚為天人
點知大個劣化左

momo係我咖

志效細個又瘦又靚
做乜大個漲咗咁多

sixteen個時應該好大壓力，可能因為壓力爆煲，肥左咁多

唔係 佢媽媽sixteen果時話佢一年前好大壓力 一星期肥左3-4kg 我估係等出道等到崩潰 btw once都係唔好係度推喇 我講埋呢度收手
奉勸各位巴打手下留情 twice入面個個都係好女仔黎 j還j 唔好搞到成件事咁污穢又話人地淫底 唔該

張相靚到痴撚線

咁慘 佢細個個樣真係靚底樣

其實佢一路都咁靚，可能d妝太濃反而弱化左佢顏值，呢張相13年其實唔係好耐

淫婦

好想瘋狂後入Mina bb

張gif又幾撚正 但鐘意彩瑛

Hello Poon Pui Chi

好想奶佢個加拿大

以家隊長都唔肥，係比較矮，對腳短咗啲

一句講曬整容臭雞樣
對眼大到仆街 個鼻又直
又肥到仆街
對腳明顯粗其他團員一截
最多個之中最憎係佢
抵佢唔撚紅

波都大

唔好咁話志效啦

女仔做運動係控制唔到對波搖
尤其帶sports bra
有冇見過大波妹做運動 對波真係會上下chok到好誇張

呢張好靚有無魔牙

你自己加第十個成員落去呀?屌你老母
蘇麗珊

好似玩緊SM

屌男人都有波

多多都有

嘩

個個都好憎佢
一提佢就屌晒老母咁

眼大鼻直得罪你咩
人地童星出生 細個已經眼大啦
做足十年練習生唔辛苦？
明明唔係無實力 但就成日俾人話肥 又呢樣又嗰樣
如果有日佢再崩潰既話真係多得你地唔少

講真somi取代志效 依加twice嘅成就會更高囉

冇志效邊夠主唱撐
反而多賢先最唔夾twice

好變態啊巴打

多賢好cute

好慘 雖然我都唔鍾意佢

Don't judge a book by its cover
試下欣賞下人地啦

Mina 飛釘？

應該陰影 唔似飛釘

老實講kpop入面我最唔識欣賞既野就係練習生制度
訓練班偶像歌手個個倒模一樣無唒個性 如果無得出道到頭來乜都無要重新做人
志效仲要做咁多年練習生 sixteen果期實壓力大到想死

衰啲咁講 唔覺得twice最有實力係佢
唔好下下都拎年資出嚟講
練得最耐唔一定最有實力
聽mr removed 定廷唱live先係最穩定
同埋志效把聲好厚好老土 好岩唱trot
唱idol歌硬係格格不入咁
但我體諒佢壓力大而暴肥
不過jyp安排咁嘅形象 髮型 衣著 都好唔岩佢

唔夠gfriend靚

Momo is cute

憑你隊整容西
twice淨係出日本line都屌打你成隊

剩係post靚圖啦

momo結衣

屌曬你地老母咪撚再J我啲bb

想奶

終於有巴打要j佢😭😭😭😭你地j返子瑜算啦 momo獨食啊 明明一直都自私j佢大大對

可唔可以唔再討論條大山婆
咁撚樣衰都要繼續討論
浪費時間

冇得罪 整容樣好睇唔順眼囉
啲五官聚埋一舊
真係得罪講句做十年練習生都唔俾佢出道係有原因
真係唔多覺好有實力之餘個look好撚唔得
同埋佢真撚係肥都唔話得？
你啲fans唔好走出嚟柒啦
講兩句就崩潰抗壓能力咁低學人出道？

gfriend咁垃圾都有人J
個個都姣到死 個樣又膠
你屌埋我個份

屌你迷twice都咪撚咁講野

誇張到呢⋯⋯又無做錯野，就算肥d都有排都未去到樣衰呀ma ，咩事當佢殺父仇人咁！同埋唔鍾意都唔使咁樣侮辱人呀！

我反而覺得咁多個最正係志效

個身材Fit到呢

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

咩taste黎 你係味都覺得Thomas 火車幾正

MOMO真係好得意

YURA仲得意
又淫

Momo

得罪講句
雖然我唔鍾意呢隊野
但我之前睇過Tomas細個流出相
真係幾靚幾有氣質眼大大臉細細咁
唔知點解到依家會變到咁

sana 把聲好嗲

火車頭

人地唔靚姐 洗唔洗搞到咁黑你憎呀
你地j成員姐 唔洗講到佢好似衰態度唔好、對人差咁
唔好講人啦

班fans 快啲死返入音樂台自high la

gfriend幾有實力但假樣真係唔掂！ sana都好正

假樣講得好

呢個唔係j圖post黎既咩

迷gfriend都唔洗話唔夠佢地靚
睇左咁耐fan war第一次聽到有人話twice唔夠gfriend靚

無啦啦人生攻擊咁

邊有講過？
你啲fans唔好咁痴線啦

J你就J啦
嘈乜鬼野

原來塞左入個胸度

條on9邊係迷gfriend

好撚淫呀

其實你地話緊邊個肥?

隊長 志效

我唔係粉絲 只係覺得人地唔係犯左咩錯 只係外表唔係你地口味 最多咪唔提 呢個post 攞黎j姐 有人係上面講到志效好黑人憎咁 人地生得唔靚 佢都唔想

都唔係好肥啫

Sixteen 果時係肥嘅
但依加減左其實幾正
又大波

首首歌佢都係到尻叫
真係好撚煩
明明首歌都幾好聽 佢一尻叫就破壞曬成首歌
twice真係多得佢唔少

雖然唔鐘意志效不過見到上面d po真係想屌你地老母
由sixteen到而家兩年幾咋減咁多算係咁啦 加上上鏡不嬲比現實肥 表示見過佢真人係正常唔算肥
同埋可唔可以尊重下佢話阿邊個入twice仲好d果d對佢地嚟講仲難聽過粗口 佢係隊長平時都好負責任好照顧d member jyp比得佢做主唱唱咁多part 就算有人覺得佢唱歌廢都大把人覺得佢唱歌勁 只可以話口味唔同 所以佢嘅位置唔係somi可以取代到
練習左咁多年出唔到道加上好似你地呢d人嘅攻擊咪爆煲咪肥囉佢都係人嚟架
唔係要個個都鐘意佢 只係覺得唔好單憑外表去批評佢嘅內在否定佢嘅能力同努力 咁樣對佢好唔公平
相信你地如果留意下佢地d節目都會對志效改觀
利申 sixteen時覺得佢好肥唔鐘意佢 之後一直追開twice發現佢好暖心所以幾尊敬佢
Sorry for 1999

上面話佢整容樣嘅笑左出聲
佢隻眼本身都大 化妝就仲大
再者正常人嘅鼻都係直嫁啦
講個鼻直嘅睇某清純女團嘅撞樣jessica啦

人地係肥啊 但人地做到明星 你地班仆街做唔到就係咁笑人地肥

但真係好撚肥

美瞳肥婆

乜又係你呀陳生

Mina一笑個樣即刻現型
啲牙肉黑色

我真係覺得GFriend靚啲喎
利申:絲

兩邊都係覺得得2個靚
但其中一邊唱得又跳得喎

但唱得跳得又「靚」都唔夠人紅喎

所以淨係靠個樣紅

唔洗日本line啦 一個子瑜已經屌打全隊

淨係靠樣都紅過人
而且麻煩睇返近期music bank既片
無實力？哦

Mina d動作淫到呢
睇個樣又唔似

出道就覺得佢好淫 同其他成只形象唔似

雖然我都鍾意momo 但sunny正d

話人鳩叫真係好笑
某清純女團咪又係首首高音鳩叫

雞就雞啦

唔好成日j我條女

雖然我都好鐘意somi 但都覺得twice嘅每一個都有自己嘅特色吸引力 唔可以話有其他人可以取代到 你地唔要嘅多賢可以留比我 我覺得佢好cute 好搞笑
Between momo真係好撚正

其實我覺得志效根本唔肥

睇對腳佢都唔係粗啦